有冇巴打同絲試過自由組band

我玩開gp既 有d就已經組左 有d就未組
咁我就想開番個wtp gp 而方向就係自由組合 跟住有人問我想點 我話想所有成員一得閒就即刻約人出嚟夾 跟住佢r晒頭
唔知各位巴打絲打有咩意見？

我睇你講嘢都睇到r撚晒頭